據報，美國務院建議將螞蟻集團納入貿易黑名單

美國務院據報建議將螞蟻集團納入貿易黑名單

路透社引述知情人士報道，美國國務院已經向特朗普政府提案，建議將中國螞蟻集團納入貿易黑名單。螞蟻集團正準備首次公開發行。報道說，目前不清楚華府機構，幾時檢視是否將螞蟻集團納入實體清單，但今次行動表明，特朗普政府內的對華強硬派試圖釋出信息，以遏制美國投資者參與螞蟻集團的IPO。華府官員擔心，購買螞蟻集團股票的美國投資者，可能遭受欺詐，中國政府亦可能取得美國公民的個人資料。路透社早前報道，中證監正調查螞蟻集團的上市計劃，是否存在利益衝突，導致螞蟻的IPO審批延後。螞蟻集團回應說，集團無預設的上市時間表。

2020-10-15 04:14:20

之前話袁弓夷乜乜乜果D
講左唔好心急同埋佢美國D料真係堅

美帝選舉真係唔識睇，侵點睇都危危乎，仲有閒情搞支那😂選唔到萬事皆休
唔通信心十足，唔係外面睇到咁危？🤔

搞支那唔係閒情
佢四年前選果陣都已經講過要搞

乜當撈手上仲有其他牌可以打咩？
我嫌佢去得唔夠盡，應該盡地一鋪先可能起死回生

tiktok wechat都BAN唔到學人BAN全世界最大IPO?

約700家係美國上市中共公司，祝好運

問題係佢唔夠時間睇成果， 搞亂左未收網你估d人未見利益會投票比佢？

美國咁樣ban法，佢唔駛ipo了

等侵連任再講啦

製造既定事實
當china joe 上左台，都無得推翻前任總統概決定

未必，只要招股時講明有美國制裁風險，啲人就會覺得間野好誠實，會搏一鋪

除非侵侵有方法禁止美資買佢啲股票

選輸左咪玩爛中美關係
等China joe自己執手尾

螞蟻科技集團股份有限公司，簡稱螞蟻集團，是中國的網際網路金融服務公司。螞蟻集團起步於網上購物網站淘寶網第三方支付平台「支付寶」，2014年，阿里巴巴集團分拆旗下金融業務，成立浙江螞蟻小微金融服務集團股份有限公司，2020年6月變更為現名。 截至2018年，螞蟻金服的估值達到1600億美元，是全球最大的獨角獸公司。

被Blacklist 的獨角獸....!!

Marco Rubio促請特朗普政府，阻止或推遲螞蟻集團在滬港兩地上市計劃。

好消息一浪接一浪

Push

傳媒一向做佢
上屆對家輸左仲on99

特朗普團隊分晒工啦, 攪中共同選舉兩邊一齊做冇影響架

china joe佢玩唔到中國，都仲有大把國家比佢玩，反正biden鍾意全球化，到時美國響太平洋同d盟友圍撚住中國仲好玩